收到得德望單野係5毛幫何志平轉移視線

連登已死

全城中伏！

一早講又係果招, 一單冚一單